［jupas求救］六科廿四入咩好

各位大佬好 細佬不才六科先得廿四
如果想入商科有咩好選擇
利申 借ac,u已quit rejupas
究竟下年會收低定收高分啲
Elective 係Econ and bio

講5科有參考價值d

全4 我知我廢

樹仁

全4冇好選擇
做咩要quit u...

非八大任揀一間BBA啦，反正你咁嘅分都無得揀嫁啦

20分原來入到u架咩

入我城做全faculty最高分

不要再說了 真係冇商科入到

無，bba b5 座底21 除非你話樹仁/OU

N展算啦

City IS, management

究竟下年係會收高啲定收低啲 想搏下

BU BBA/ LU BBA
一係city BBA(IS/ MKT)?
全科4就唔好quit u la 除非OU

你想讀咩先?
BBA? Engine? Science?

大唔大機
利申 前shitty jai

Bba

City mkt有機 ？

上年LQ b6 24

Push

bye

我上年有放 is冇收

city bba/poly bba

Poly bba 邊科有機

City 就 management science/ IS/ MKT
BU MKT/Econ
LU BBA

City 上年科科21咁濟 你自己諗下邊d 會跌1分lor

考前一大

af唔洗諗
mgt應該得?

global supply chain?

上面個D你全部都唔洗諗啦
講左出黎仲唔個個邊緣人都狗沖?

我re jupas呀ching

不過本身咩科 入到city internal transfer 咪得

宜家全4都邊緣人？

前兩年大學門口都行唔入喎

Mgt/Mkt 不過好懸

我上面全部都有放 上年都冇收我 佢收得十幾人個分好唔準

早兩年 city ppp 都收全4嘅 lower quartile

對唔住大佬 我錯了

retake啦

City BOM 應該ok 嘅 我見上年有人全科4入
其他唔敢講 好多都差一分
唔知邊d 會跌
BU BBA Econ/ mgt 一樣有人全科4
LU BBA 都係

原來BU BBA 都幾多全科4 樓主考慮下

bu穩啦

揀city bba要小心，可能有暗penalty
識人retake，踩mean都冇收佢

cu engine/ science
ust science

我會讀數 + strong minor cs
cu science 岩你 入到去再簡數

咁快predict到？

？

我估佢係用翻上年嗰成績掛？

你唔down份jupas統計excel睇睇？

全四基本上poly同city大部分商科都唔得
樓主可以試下poly個工商廣泛學，5科20可能有機
btw想知樓主本身city讀緊咩

樹仁ou